點都辛苦

一個人好辛苦啊

係 好想有女朋友